\documentclass{article}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry} 
\usepackage{graphicx} 
\usepackage[section]{placeins} 
\usepackage[spanish]{babel}
\decimalpoint
\usepackage{listings} 
\usepackage{xcolor} 
\usepackage{pdfpages}
\setcounter{secnumdepth}{2}
\usepackage{array} 
\usepackage{textcomp}

%\usepackage{hyperref}
%\hypersetup{
%    colorlinks=true,
%    linkcolor=blue,
%    filecolor=magenta,      
%    urlcolor=cyan,
%}
%----------------------------- Constants ------------------------
\newcommand{\nombre}{Renato Flores}
\newcommand{\carnet}{201709244}
\newcommand{\universidad}{Universidad de San Carlos de Guatemala}
\newcommand{\catedratico}{MsC Ing. Estuardo Zapeta}
\newcommand{\curso}{Sistemas Organizacionales y Gerenciales 2}
\newcommand{\titulo}{Informe Ejecutivo}
%----------------------------- Custom Commands -----------------
\newcommand*\rbreak{\par\noindent\linebreak}

\begin{document}
\input{caratula/caratula.tex}
\tableofcontents
\clearpage
\section{Objetivos establecidos}
Es una tecnología cognitiva que intenta procesar información lo más cercano al 
procesamiento humano en vez del procesamiento común de una computadora. Watson 
trata de cumplir este objetivo al intentar entender el lenguaje natural, crear
hipótesis basadas en evidencia y aprendiendo con el tiempo.
La idea es que Watson crezca en inteligencia con el tiempo al aprender de los
usuarios, hechos pasados e información nueva. Esto ayuda a las organizaciones
a que conozcan de mejor manera la información que los rodea, y poder utilizar
esa información para tomar mejores decisiones.

\section{Objetivos reales}
Es una tecnología cognitiva que intenta procesar información lo más cercano al 
procesamiento humano en vez del procesamiento común de una computadora. Watson 
trata de cumplir este objetivo al intentar entender el lenguaje natural, crear
hipótesis basadas en evidencia y aprendiendo con el tiempo.
La idea es que Watson crezca en inteligencia con el tiempo al aprender de los
usuarios, hechos pasados e información nueva. Esto ayuda a las organizaciones
a que conozcan de mejor manera la información que los rodea, y poder utilizar
esa información para tomar mejores decisiones.

\section{Conceptos importantes}
Es una tecnología cognitiva que intenta procesar información lo más cercano al 
procesamiento humano en vez del procesamiento común de una computadora. Watson 
trata de cumplir este objetivo al intentar entender el lenguaje natural, crear
hipótesis basadas en evidencia y aprendiendo con el tiempo.
La idea es que Watson crezca en inteligencia con el tiempo al aprender de los
usuarios, hechos pasados e información nueva. Esto ayuda a las organizaciones
a que conozcan de mejor manera la información que los rodea, y poder utilizar
esa información para tomar mejores decisiones.

\subsection{Dirección actual de la institución}
Es una tecnología cognitiva que intenta procesar información lo más cercano al 
procesamiento humano en vez del procesamiento común de una computadora. Watson 
trata de cumplir este objetivo al intentar entender el lenguaje natural, crear
hipótesis basadas en evidencia y aprendiendo con el tiempo.
La idea es que Watson crezca en inteligencia con el tiempo al aprender de los
usuarios, hechos pasados e información nueva. Esto ayuda a las organizaciones
a que conozcan de mejor manera la información que los rodea, y poder utilizar
esa información para tomar mejores decisiones.

\subsection{Dirección que obtendrá la campaña}
Es una tecnología cognitiva que intenta procesar información lo más cercano al 
procesamiento humano en vez del procesamiento común de una computadora. Watson 
trata de cumplir este objetivo al intentar entender el lenguaje natural, crear
hipótesis basadas en evidencia y aprendiendo con el tiempo.
La idea es que Watson crezca en inteligencia con el tiempo al aprender de los
usuarios, hechos pasados e información nueva. Esto ayuda a las organizaciones
a que conozcan de mejor manera la información que los rodea, y poder utilizar
esa información para tomar mejores decisiones.

\input{planificacion.tex}
\input{implementacion.tex}
\input{cronograma.tex}
\input{evaluacion.tex}
\input{matriz.tex}

\end{document}
